求簽真係唔到你唔信

同女朋友分左手,機緣下問左個出名既高人
求左支簽
此乃未安寧 求乃得未成
與待雲中月 中秋月再明
未求之前就唔信既,求完見到中秋就知靈啦
之前同女朋友講好左3個月冷靜期,咁3個月之後正正就係中秋節! ! !
而中秋節就係我地相識既日子
好好冷靜下自己 唯有等

中秋先去拆佢招牌

三個月後帽事既 有左一個月 搵你埋單

我對佢好有信心,個高人教我個方法話做左3天內佢一定搵返你
我都未做,我走左之後佢真係搵返我

巴打去邊度求

係邊求

個高人係我個客黎 係佢屋企求既

個高人有無1米9？

……………

佢無,我就有

有興趣聽多d

我同師傅講我地分開左,會唔會有緣一齊返
一黎就問我個女仔好靚?佢好有錢?(係咪個個都咁現實?) 我都一一否認,係佢個心地吸引住我
佢話咁你應該試多幾個,睇下其他人岩唔岩你先。我都話唔會 其他女都無宜家個咁好
就話我眼細眉粗 下唇厚係重情重義 失戀係好撚辛苦

巴打，結果點呀？